中資的外國時裝品牌(擁抱大陸品牌?!)

很多年青人的山系野外品牌 arc'teryx 始祖鳥已經被安踏收購, 旗下品牌包括網球拍生產商Wilson和行山鞋品牌Salomon. 順帶一提安踏旗下包括法國品牌Fila.

法國輕奢品牌 Maje, sandro, claudie pierlot已一早被山東如意集團收歸旗下. 還包括英國皇家西裝品牌 kent & curwen, gieve & hawkers, 意大利cerruti 1881, durban 等

大家一起補充一下✌🏻

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

Fuckkkkkk
maje Sandros個3家我成日買！

所以要提提大家

Push